大家點睇而家越來越多記者/打手上來作新聞？

但都仲好多人認真覆

根本大把人（連埋樓主你） 都分唔到係咪打手post
唔順眼就話係打手ga la

通常新會員

點樣趕走呀嫂？

有無諗過默認批准谷流量